香港警察加一分 CCTV破案 拘捕任職警員男嬰父親

油塘油翠苑漾美閣上月29日凌晨約4時，一名任職警察的男子報案，指他僅9個月大的孩子昏迷不醒，沒有反應，救護員趕至把男嬰送院搶救，惜搶救後終告不治。消息稱，警方一度以為案件無可疑，但警方近日取得一段閉路電視片段，顯示男嬰死前有人涉嫌疏忽照顧嬰兒，導致他不幸死亡。探員日前遂拘捕任職警察的孩子父親，暫准他保釋等候進一步調查。

消息稱，事發當天男嬰送院後，有人報稱男嬰出事前曾嘔奶，家人處理後繼續睡覺，其後發現他昏迷，當時男嬰的父母均曾在醫院協助，一臉哀傷，無人留意到有「破綻」。但據悉警方後來翻查閉路電視片段，相信有人疏忽照顧嬰兒，致嬰兒出現不適時未能及時施救，遂拘捕孩子父親。

消息稱，被捕的警員是田心警區的軍裝警員，他與太太育有一女一子即兩姊弟，不幸死亡的是疑犯的幼子，警方現正循各方向去調查案件真相。

香港警察

又逼我震怒

你個名

上個月有29號咩

2月唔係有30號咩

農曆

你地無做錯到

全盛時期高層可以震怒幾多次

等圖

折墮，報應！！！！

起碼一星期一單差佬犯罪新聞

師兄你之前曾經講過：

善有善報
惡有惡報
若然未到
子孫睇路

師兄神準

有咩罪行暫時黑警無犯過

GOALLLL

年年請人，年年走人。

出老千

放火？

疏忽照顧兒童都有, 玩晒啦

月月犯罪

又係差佬